警察家眷入一入嚟

仲唔快啲同佢哋脫離關係
遲早因為鬧交打撚到你又盲又啞